[荃灣手足小心] 二隻便衣狗郭梓滔 溫思豪 荃灣荃昌中心 做二五仔拉手足 (有圖+起低)

狗名：郭梓滔
狗隊編號：
老豆搵仔編號：
電話號碼：91711713
地址：上水維也納花園(佢屋企人) 上水祥隆圍邨
身分證：
email: chriskwok_17@msn.com
生日日期: 17/11/1992
伴侶：
仔女：
父：都係狗 已退休
母：FB Cat Chan
家姐: FB Yvonne kwok 郭梓 Ying
中學：田家炳中學 F1-F5 2009年畢業 佛教慧遠中學 F6-F7 2011年畢業
大學：讀撚到
Facebook：Sammy kwok 已del
Instagram：sammy.kwok.71
TG:
出沒地點及生活習慣: 上水 鐘意同溫思豪一齊叫雞，同埋岀面有第二個 守新界南(荃灣)

威水史：13/10 係荃灣荃昌中心 做便衣拉人

狗名：溫思豪 Matthew Wan
狗隊編號：UI 14027
老豆搵仔編號：
電話號碼：98635123
地址：上水翠麗花園1座七樓C室，最近買咗御皇庭裝修緊
身分證：
email:
生日日期: 25/2/1991
伴侶：
仔女：無
父：地盤佬
母：家庭主婦
家姐: 温思薇/媚，佢老公都係狗
中學：田家炳中學>新城市現代教育>佛教慧遠中學
大學：讀撚到
Facebook：Del撚左
Instagram：oldmankwan
TG:
出沒地點及生活習慣: 鍾意番大陸叫雞及揼邪骨，希望佢而家個女朋友去驗身 守新界南(荃灣)

威水史：1/10 荃灣 有份插贓嫁禍中槍健仔，拎支削尖鐵枝代替白色膠管作為證物 13/10 係荃灣荃昌中心 做便衣拉人

推

😡😡😡😡😡

👍🏻👍🏻👍🏻

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

打

咁講真又如何.嬲完算啦..今晚見
五個月都快了..都冇人搞佢地嫁啦..?

咩無人搞
社交層面：遺臭萬年 眾叛親離
地區層面：麻包袋同獅鳥
國家層面：歐美齊齊制裁 一世留係大灣區

咁又唔係咁講 認住呢二隻便衣 等D手足有D 印象 望清楚先好出手 唔係一陣又比呢二隻狗咬

👍🏻

呢班狗幾時仆街死

正一敗類

屌佢呀媽個閪
原來就係佢嫁禍義士

準備冚家留大灣區啦警犬

沒有一個是無辜的

黑警死全家

推，但p牌

Push po P 仍然一生平安

DLLM 最撚憎二五仔

去老豆搵仔

有fd搵咗

push

推呢啲post好過乜鳩施政報告啦

樓主喺外國？

🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

真的😡😡😡

dllm落街食飯都警畀狗咬

條女好豬閪